有冇山本彩同好?

雖然唔係靚嗰堆
下巴又抽抽地
但唱歌真係好撚正
唱得又彈得
有種說不出的感染力

最鐘意係佢唱歌

有冇人都有留意佢

365日の紙飛行機

彩姐我愛你

巴打仲有冇聽開邊首

有
さや姉

最鍾意都係抱きしめたいけど

我彩世界第一

我愛彩姉

大家入左syc 未

有近照睇

彩姐世界第一‼️

IG 好耐都無更新

長短都咁正

身材一流

入咗有乜用？

山本彩係雞

靠除3上任，但忘本既G。
紅左少少就唔除，吊。

靠除3上位，但忘本既G。
紅左少少就唔除，吊。

( Show Blocked User - 拉登仔請收皮 )

有冇人中tour5月13日 東京，求同行
淨係中左day 2

好葡萄

超鐘意山本彩
最鐘意既歌係雪恋

有無人去tour

見到彩姐就覺得好精神

原來咁多同好

彩姐都唔靚?
彩姐好撚靚啦wo

著3唔靚
除3一流

好掛住彩b

有呀 勁想去日本見佢 畢咗業都未摸到佢隻手

春はもうすぐ 好好聽
佢正面好靚 但其他角度有啲奇怪

心の盾都好聽

改名未

初めて

３６５日紙飛行機は素敵ね！

改到實改！

我愛下巴

有奶便是娘

windows就down apps錄mon啦
用手機apps就方便有內置

畢左業先吹奏

引退咗先知佢有幾正

畢業姐 想睇佢可以去tour

又飛

雪戀

去大阪day 1

我個名同佢

另加無敵 Live

我愛彩姐

你收皮未

サードマン高汁

彩姐點會唔係靚嗰堆！！
貓顏

個個似你咁撚有錢咩

不要再說了
tour落選左

發夢夢到彩bb

佢絕對係靚女個堆wor

才女彩姐點會少人留意？

正

留名呀

真係feel到有陣才華散發出黎

Ching認錯人

鍾意長髮彩多啲
而家成個mk短毛

彩夠未

佢都叫唔靚咩

仆街la, ticket pia要認證

中四月尾福岡

我好似唔駛wo

電話認證喎

pia開AC已經要認證

彩彩

fans club?

yes 可以入埋mobile

要唔要架仔電話？

要填 但唔駛驗證

唔該

tour syc mobile 乜都唔中

而家pia有得抽

集氣
有冇人去東北場

有冇人去5月13日東京場
跪地求同行

葡萄

你終於都出現了

冇人召喚咪而家先上水

福島

Me

咁都唔係靚嗰堆 佢整蠱做怪啫

係咪有飛多

椎名空

有樣有身材 唱跳勁 可愛有型性感乜都得 性格好有領導力搞笑口才好反應快
其實佢有冇缺點

有無人去5月27大阪場

點解你講得咁啱

下次去大阪記得睇車啊

女人揸車

撞我 ok

快點

大阪好危險

點解你地唔相信佢

快點駕駛我

睇過佢黎香港條片，好撚樣衰，個下巴好心佢做左顎骨手術先好出道啦

哦

有冇咩link可以睇佢上啲節目？

條腰好幼 奶又大

提提大家，今晚日本時間24:59，關西每日放送嘅 +Music有彩姐

本日、24:59～MBS毎日放送
「＋music 」に
出演させて頂いています！

濱家さんも一緒で安心でした☺️

是非、見て下さい(*´ω｀*)

春はもうすぐ好好聽
然後JOKER都係不斷loop

唱歌幾好聽
但個樣真係不了

咁都叫抽抽地
直頭下巴已經係本體啦

好鍾意睇nmb套藝人佢同迷路做相聲
好有化學作用
雖然知道佢地只係同事關係

佢咁多隻歌最鍾意佢首幸せの欠片

山本彩 = yuju

好正

佢唱歌好好聽

但個鼻有時睇落怪怪地

搵黎搵去都搵唔到佢一段彈電結他，著件緊身皮質衫既片
有無人有

呢件

141207 AKB48グループ夏祭り山本彩
應該係呢個

都係無喎

搵到了 勁正

迷路彩係真架 點都有D愛架

面對現實啦好嘛

橫山本先係真情

迷路其實好愛彩

但彩就只當迷路同事

咁都唔係靚嗰堆

大小姐好似佢

好想左擁右抱橫山本

好man呀
短髮好型呀

反而覺得細個咗

各位同好豬年快樂

我都好鍾意佢 但係唔記得睇過咩post話佢似男人 我個心就有條刺……

彩哥哥

唔要

好鐘意睇彩姐跳舞 唔知仲有冇機會呢

有，彩畢業後有講過之後都會跳舞的，唔會永遠只拿著結他唱歌

Mail張圖Q到癲

希望黎緊個tour有

有冇人去福島

【山本彩／モデルプレス＝2月17日】1月1日よりソロ活動を本格化させたアーティスト・山本彩が、4月17日に1st Single「イチリンソウ」をリリースすることが発表された。同シングルより、レコード会社をユニバーサル ミュージック（レーベルはニバーサル シグマ）に移籍する。
「イチリンソウ」は、山本が作詞･作曲を1人で手掛け、編曲･プロデュースは亀田誠治。今回から山本彩本人がレコーディングでギターも担当している。

山本彩1stシングル｢イチリンソウ｣ （4月17日発売）概要

・FC限定盤（CD＋DVD＋フォトブック）
【CD】
イチリンソウ、君とフィルムカメラ

【DVD】|
イチリンソウ Music Video、元旦発表断髪写真メイキング映像

【フォトブック】
撮り下ろし豪華ライブフォトブック（54ページ）※2019年ソロツアー“I’m ready”初日埼玉公演

・初回限定盤（CD+DVD）
【CD】
イチリンソウ、君とフィルムカメラ

【DVD】
イチリンソウ Music Video、イチリンソウ メイキング映像（レコーディング風景･アーティスト写真＆ジャケット写撮影風景）

・通常盤（CD Only）
【CD】
イチリンソウ、君とフィルムカメラ、タイトル未定

出第一單

4月17
有無人知會員限定點買

終於來了

等了很久

入左會就有得買

入左啦，但間野好似唔送海外

Tour有冇機會唱新歌呢

集運應該得

彩神正啊
由NMB一出就開始追

收到會員証

最鍾意佢果首當時的五百圓硬幣

超級好聽

我想問有無人知呢個網外國人仲買唔買到

pia要電話認證

有冇大佬幫買fc盤

出咗goods
件tee都幾型 可以著出街

可以呀~

好似oversize tee黎
又carry唔起了

有冇機會離開吉本

完全冇消息
係咪跟會員編號派

由絶滅黒髪少女開始飯彩姐+迷路姬
明明張相彩姐笑得好開心,但睇到我好SADNMB一期生走剩3個

應該唔係

清用轉運？ 邊間
我嗰間好似拒收左
唔知點算宜家

想後入射哂入去

咁都唔叫靚 樓主食開catgirl

成日覺得山本彩塊面好似扁扁地
但貓眼好可愛又有少少強氣

點解拒收

佢話唔收信件

你果間咩黎

fuck

buy and ship

痴線型到

點解可以咁靚女

初回+通常留返會場買

好撚型

黑白相個張幾型

有無人睇第一場？

快手整返個FC 先
係咪用tenso ok

好型

彩話希望每一場live 之後都上到twitter 趨勢

請大家幫手刷下

靚又得
可愛又得
型又得

同行

點解個場好似好細

尋日 400 人

今天 200 人

去到東京大阪札幌名古屋先有三千人場

呢d 細場好似好正

正啊！超近！

巴打去左睇？

請唔到假

我去福岡咋

網上有人repo 講

我會去大阪場，search過都企到二千幾人
係咪會分number入場，希望唔好咁後

得zeep 啲場先叫大少少, live house個場又細又難抽飛

彩哥哥啲新相
好charm

Link？

上面個啲咋嘛

rock友

想俾佢用吉他拮

型到

封面好正

好想俾牙彩個下巴拮

新出首歌好好聽

4/17 1st「イチリンソウ」①

#山本彩
#イチリンソウ

首歌真係好正

快手

好好聽啊

痴線正到

訂左FC盤

新歌超撚好聽! 已入我歌曲榜 TOP1

諗住訂FC+通常

有冇人可以幫手訂多隻FC

彩姐

原來轉咗簽名

彩姐identity入面我最鍾意喝采
大家最鍾意邊首

春はもうすぐ
Let's go crazy
identity隻碟首首都正

春はもうすぐ同joker

但鍾意rainbow 雪恋同ひといきつきながら多d

rainbow
最鍾意係メロディ暫時未有一首取代到

聽吓先
我新飯彩哥哥
未聽舊歌

joker我一般
但下面個啲我聽下先

サードマン

作詞：山本彩
作曲：山本彩

呢首係鬧鐘鈴聲

有一對淫眼

唔好咩？

G味濃

生得清純都有人話係雞架啦

正咪得

駁唔到

依班人真係唔要得 咁樣hurt人

唔好理啲痴線佬

好可愛

益下大家

暫時訂左fc限定同通常，要左tower record
初回再諗下先

唔好停

望得多短髮又覺得長髮好正

應該比返個總選第一彩姐
依加世界第一主力奶既粉絲成日插彩姐
不過村外已經完勝主力奶

兩個已經唔同level 仲有得比較？

禾珠依家既對手應該係矢作萌夏 小栗有以

係冇得比較
睇唔慣奶騎成日罵彩姐冇第一乜乜物物炸
上年彩雪係後台比人插到傻
話唔係第一冇資格笑/話主力奶

紅白11vs紅白1

唔駛理這些人

村內第一又點？ 村外先係現實世界

巴打邊度訂？TR website 唔見有fc 限定

其實有冇波

而家個頭好男仔好得意

比你霸左個名

神ID

我早你咁多

大佬

【うる覚えレポ】
最後の写真＆動画撮影時
山本彩『ポーズどうする？広島ぽいの？』
会場『（カープの）C！』
山本彩『C？じゃあ、みんなはCで、私は（阪神の）Tで（笑）Cはこうで！』
会場『Tは？』
山本彩『（チョコプラのTをする）』

牙彩好可愛

P多左

之前有巴打問既片, 再post多次

有無巴打去左睇彩姐tour
應該要幾點去開始排隊入場？

我通常開埸時間前早一個鐘到

日本七仔免費派，行過可以拎返本支持下

好想見佢丫

唔喺日木阿

係咪張飛已經排好左第幾個入場？

如果想買goods 會唔會好快賣曬，定都可以慢慢買

張飛已經排好左，A入曬就B之後就C
順住入
Goods條隊通常都開賣前已經排緊

無論ABC都係一個鐘前先入得？
賣goods幾點開始

MK彩

越來越mk

第四張好中二病feel

件tee就咁一個簽名幾粒星就7300羊

好鐘意呢啲頭

之後咪又係shutup and take my money

好掛住呢個髮型

都係長髮好睇d

我記得就唔係好嚴,都係啤一啤就俾你入去

最後嗰張好顯矮

咁佢本身真係唔高嘛

呢個look唔係好慣
始終鐘意長頭髮多啲

件S'YTE晏晝一睇已經賣晒

最下差啲認唔到

山本彩和山本耀司品牌「S'YTE」合作，彩姐的T恤的設計，開賣第一天就完賣了！

白tee都可以一日完售

買唔起

細場真係好正

今日個髮型都好正

過一兩年會唔會穿鼻環 脷環

唔好啊
俾返以前個牙彩我

唔好丫
而家咁已經好MK喇

咁都唔靚？

把聲真係好好聽

有人覺得似男人嫁

根本正到癲

話唔正一定淨係睇高度
除左短人，根本正到癲

細細粒先正

短先正
禾彩真係太完美

咩書

B-PASS 5月號

唔好J禾

彩姐真係好正，型又得可愛又得

1st Single｢イチリンソウ｣破例獲得了全國廣播39個POWER PLAY！

山本彩 4/17(三)發行的1st Single｢イチリンソウ｣、竟然！有幸獲得了全國廣播電台･廣播節目39個POWER PLAY！！
請務必收聽所住地區的廣播電台･廣播節目､盡情期待｢イチリンソウ｣吧｡
還有､歌曲點播也請拜託了♪

環球做到野

記得買碟支持

個膊頭

拜托要紅到發紫

食撈麵

sayaka__714
そういえば
栃木、HEAVEN'S ROCK宇都宮
楽屋に証残してきました✩*.ﾟ
話說回來
我在栃木、HEAVEN'S ROCK宇都宮
休息室裡留下了證明喔✩*.ﾟ

そして、めっちゃでかい🍓と
ご当地グルメの袋焼きそばも
美味しかった☺️🍴
還有、超級大的🍓和
當地美食的袋裝炒麵
也好好吃喔☺️🍴

#栃木 # heavensrock宇都宮 #いちご # 袋焼きそば
#栃木 # heavensrock宇都宮 #草莓 # 袋裝炒麵

去宇都宮唔食餃子

新碟入面d相？

好Q

祝你好運

我果陣佢係就咁望一眼張飛就入左

希望我都一樣
Btw你個名有聲

嗰時睇卒Con 都係立一立就放
嗰時用個男仔Fd passport

我睇卒con check飛個條女好似有望，不過那次我係用自己名

我睇廣島嗰場有對名

即係真係要睇真人運

呢個頭好好睇

今日果場random check

即係要心配到睇那日
Random即係可唔可以排多幾次搏運

你張飛唔係寫你個名咩

靠代購買
冇電話開acct

冇撚有事嘅，唔好嚇自己

新貨 件パーカー唔知實物點

鎖匙扣

希望我入到場睇同買，繼續驚多兩星期先到入埸

鎮定啲個樣自然啲就唔會有人懷疑你㗎啦

好正
有冇清代購？

希望我唔使到時上黎哭喪兼做警世既代表

呢個post長做長有

全力支持

努力供養山本彩下半生

多謝哂

全情投入

上戶彩正啲

每日朝早聽365日の紙飛行機就好似食早餐咁成為生活習慣
放工再聽埋ひといきつきながら
值得供養一生

就嚟有新歌聽

聽完新歌返工都精神啲
跟住繼續搵錢供養佢

好想快啲轉耳機
用fitear聽佢把聲
（佢live都用fitear）

型

rich
用緊sony 1000xm3, 隔音好，不過大大舊同好焗

ri條毛
有排都未換到

咁大個人衫都未識著好

Sor 平時喺屋企教壞咗佢

唔好自己嚇自己

solo歌手多唔多綜藝上？

下

每日一推

睇住波推

呢個頭越睇越正

畢業con making of

巴打睇幾多號呀

真係唔明點解唔擺埋入去畢業con隻碟入面

25

好感動，剛剛睇到迷路彩

彩到最後都係犧牲自己幫nmb

今晚12：15？

應該聽晚

好多巴打鐘意

好事

咁有冇絲打鐘意

我囉

上網買黃牛，個日本妹話可能check飛，問我一唔一齊入，巧感動

幾錢

計曬d手續費果d 9266yen

我經代購買 驚緊對名
如果正常價我可能補張黃牛算了
定係有冇即日黃牛

可能係nmb member 來的

其實你去邊場，有d eplus仲有原價買

加左line,唔靚的

25apr zepp nagoya

仲有原價呀

求link

但係你要淘寶個日本電話認證
同埋搵人係日本入錢

或者淘寶好似都有代入金

想問多少少
即係張飛會自己名？or係同携劵要有人帶入去？

eplus係官方賣飛網
你自己申請會員所以飛係自己名

唔該巴打
之前唔識有呢個網彩姐官網又唔見有呢條link

留名

係，之後叫佢比返個code你入，好似係

真絲

Thx巴打 買左了
我會試下用張舊飛入唔入到場先，唔得先再用自己名那張試佢係咪真係唔check飛

識佢真人 幾矮

真名上連登

矮有咩問題

有新訪問

頂唔緊

又靚咗

就做

好似嚴重delay緊

是旦睇緊

正評
推

冇死角點頂

仲有一日

偷跑左喇

想睇本寫真集多d

經13樓買，繼續等

今次個cover靚過前兩隻

初回同通常睇live果時先買
會場有記事簿送

再買

好mk

好...好靚仔....

Boy

做咩越來越短咁

化妝同髮型出事

聽緊新碟lu

個髮型大問題啲

睇埋全身
條褲都係一個大問題

隻碟cover個look正好多
而家妝化黑d就可以拍nana

永續紙飛機

NHK 對彩真係好

係

炒左個造型師佢啦

明至佢少頭髮又唔係高

突顯晒所以缺點

揾sae 幫佢搞仲好啦

香港 apple music 同 spotify 都有了

好想同佢做朋友

Violeta+la en rose

正隻碟未收到都可聽住先

lol我個重點都去咗izone到

買喇喂！

香港日本各買一次

努力供養山本彩下半生

Izone 有兩大daddy 照住

反而好擔心彩，akb 畢業生未有一個係樂壇上到一缐，

希望彩做到

hk apple music. 有 反而jp 冇

新歌

簽左universal應該好好多既
幾時先等到佢tour黎香港既一日

jp 都有啦

好有香港MK味

今日個look正過nhk唱歌嗰日好多

剛剛IG LIVE完

呢度都見到你

miss左冇睇live

唔得咩

Yamamoto Sayaka, 1st day sales :

• Rainbow : 29.730
• identity : 23.569
• Ichirinsou : 18.950

大家加油

未買既快啲買

跌咁多

上兩隻專輯今次單曲，唔算差但照計可以更好

前兩隻個數係total定頭一星期

FC盤到左轉運

第一日

13樓好似要20先到貨

有啲心急，想買現貨j住先

下星期去睇應該會買隻拎贈品
本身又訂左3隻
Spotify聽quality都係差d

FC盤包到咁

聖誕禮物咁

我分開兩次買咗2隻轉運翻香港
運費實好和味

¥1700左右

咁特別

Yeah!

なんと！！！

今週リリースの 山本彩 1st Single「イチリンソウ」が、オリコンデイリーCDシングルランキング(4/17付)で、

1位を獲得させて頂きました！！！！！

いつも応援して下さる皆さま、ありがとうございます。

引き続き、リリース週ご一緒に楽しみましょう☺︎

個頭咁咪好睇囉

係要搞到.......

W山本彩

山本彩加山本彩

沖繩live

唱起歌嚟真係好型

剛剛入familymart買野飲聽到彩新單，好感動

環球做到野

去左機鋪

5月27，28彩姐大阪tour
26號就乃團横浜live
我識飛咩

唔識飛咪坐新幹線

469

横浜返大阪尾班新幹線21：42
趕唔趕得切
佢今次live18:00 開始

而家既48G真係不了

東京去大阪三個幾鐘就到啦

用錢解決到嘅問題就唔係問題啦

不過48真係唔抵幫，見親d新聞都想屌
利申 非469

18：00入埸19：00開場
17：00去到排物販係咪差不多
冇飛排唔排得物販張飛25號，24號場可唔可以去買定野先

到手

係邊款特典？

FC限定海報

開箱

睇嚟真係要整返個FC

唔係掛，咁大張

驚唔驚賣曬
諗緊駛唔駛一早去買

A2 size

即係兩點去排左先，排完再食tea搵陣d?
我那日仲要80％雨

點拎番屋企

等巴打報告，我去大阪場
同埋想知係咪6點先排隊入場定要早d排定
d 企位好似都要爭下

轉運pack好曬, 一箱過

5:30左右到，搵番你個no.前後果啲人

唔排物販？
6點對飛？
入到去就冇咩可能迫前d?

Goods一早去排都得既
6點開始順次序入埸
應該冇乜可能

問多個on9問題
到時d人係咪玩fing毛巾多唔會fing call棒

會去東京場

打算唔拎棍了

入面唔會有king blade

會咁問因為想帶埋佢去

係咪轉左玩戴係手果隻燈啦？

今場唔見有賣燈喎

我之前買左，好唔好帶去玩呢

帶返前兩次啲手燈去

大奶彩

365日打飛機

唱歌好聽，又靚女，又大波

請問巴打你地之前用話用邊間代運整FC 話

請問仲有冇人可以幫手買多隻FC版single

界波袋

𠝹唔開

縮左幾多

唔係學人減肥吓嘛

近年佢玩斷食

好耐啦

屌咩

點解女人咁興搞埋呢啲野架

成日唔食野會早死

叫高珠得閒捉多d佢去食肉啦

高珠自己都就黎冇飯食

比返大奶奶我

咪玩啦, 上日拍自己搵啦

唔係話特別靚 但已經算幾靚女喇喎

食埋個飯去排goods

咩幾靚女
係好撚靚女

好撚靚仔

張相影到佢頭大身細咁嘅

清可唔可以幫買毛巾

你問下未睇既巴打啦完左幾個鐘了

有買曲奇嗎，佢官方冇講，冇啦啦係到賣埋

冇買到我都買左萬幾円野，budget有限，棄左
買左ys key ring, 但望落感覺好脆弱

我買左成接近3萬yen
本身冇諗住買新款衫，點知望完實物覺得好靚又買左

我買左外套同tee
款係幾好，又可助養彩姐，值得買
佢冇出燈or棍已經幫大家儲返筆錢

你依家慳
遲早要還

無知一問 FC 盤係咪無得訂啦
啱啱先入左會
搵左輪都無

自

如果唔介意食炒價嘅上日拍搵啦

再睇下

fc竟然炒到咁貴，果時online shop任買喎

早知訂多幾隻炒興佢

炒狗

信和岩岩返左FC盤 $350 連海報
未買既可以去買
問過得返好少

sayaka__714
.
ありがとう、平成。
.
青春だった。
この時代に生まれて楽しかった✨
.
#令和 もよろしくお願いします！
.
#平成 #ありがとう #青春
#大体の時系列で写真並べてみた

禾彩細個好Q

張夾band相係佢nmb之前那隊？

想問山本彩新碟成績點？
覺得佢幾唱得
希望佢卒業後有好成績

暫時賣了三萬幾

女solo 單曲來講應該算唔錯

係大堂扶手電梯上一層果間呀

我係講一樓果間sky xxxxx

做咩like 呢d 野

佢不嬲好BL

係啊，首先佢當左自己男仔，然後好BL

所以最後都會同個男人結婚

一係棒球員一係band友

可能係動漫宅，一齊cos東京食屎仔

佢都鍾意東京食屎鬼？

cos過甚造

識貨呀阿彩

甚造結局嗰PART真係變番一個有血有肉嘅小朋友

禾彩見到avril lavigne開心到

女歌手加玩偏rock既應該都好鐘意avril

avril lavigne而家變咗咁嘅樣... 頭先twitter見到都嚇親

like japan都share左

send咗俾fd睇

好想山本彩同有安杏果合作開con
反正都一齊單飛做歌手

利申：有安fans

有冇東京同大阪埸既手足

大阪場

個額

Oricon 新聞

仲以為佢無晒朋友

雷娘嗰班仲好fd
迷路就

好笑嘅係今日迷路有送祝花去會場

但迷路con 彩又完全無表示

迷路彩就算啦，但夢莉彩都唔多覺

依啲嘢佢地自己先知啦
佢地開心咪得囉
btw夢莉今日都好似有去捧場

今日入埸係咪有機企member隔離
定全部坐2樓

關係席一定坐啦，上西企我隔離既話我驚我控制唔到自己

出曬汗一齊跳

大阪channel可唔可以返播的？

你地FC 申請完大槪幾耐收到野
我個轉運仲未有消息
啱啱睇返tenso 有兩間
唔知係咪用左流野

尋日睇完
d mb全部坐二階

btw彩個中間分界頭真係不了

好想奶禾彩個額頭

好心炒左個形象設計佢啦

2階同1階唔同價
抽飛果陣d人自己揀既

佢中間分界條坑仲要禿禿地
脫髮危機

有無巴打係東京場

唔覺有揀過

要見我老婆了

好緊張
第一次睇彩con

記得唔好行去locker直衝入去攝前d
或者攝去d靚女飯後面

第二排好前

個位正喎咁近

我之前名古屋場後你好多

完場會掉結他pick, 準備隨時跳高接

第三排最右

咁我問問

人地話2，3月入會果啲, 3月底會開始寄入會特典

我知
我指佢話平郵要主動問嗰到姐

直播個鏡頭靚到

點搶咁前
係咪咩個袋仔就唔駛放係locker?

呢個係排咩

應該物販

我係咩細袋仔
大野咪車站locker

好好睇喎，又清又順

誠意之作
成場con已經唔知有咩好挑剔
除左個髪型

其實唔係好夠歌開第三次tour
快啲出第3rd album

應該完tour就會開始搞

如果隔離嗰個係mb會點

mb通常係坐？

一定係坐啦
同d阿叔逼埋一齊fing手咩唔通

緩存咗先
睇完大阪場再慢慢回味

我都忍手唔睇住

經fc抽到飛係咪正路都會早d入？

我聽住smile想跟住揈毛巾
記得其他咩都唔買都得，毛巾冇得唔買

諗緊早d 去買物販跟住放係酒店
但毛巾要跟身?

毛巾+tee 就ok

幾時俾番長髮我

睇返紅白第一時，個look好靚

我要求唔高
唔好再整大中分就可以

遲早搽晒黑eyeshadow 扮nana

Me too

明知佢少頭髮

仲有最近成日著到師奶咁

係
短髮 中分

長髪彩

Single cover個短髮

因為同ayasa撞左髮型所以要改

Ayasa都好正其實

長腿

7月14日（日）に26歳の誕生日をむかえる、山本彩のバースデーイベントが決定しました！
みんなで山本彩をお祝いしましょう！

なおこのイベントのチケットを山本彩オフィシャルファンクラブSYC、SYC MOBILEの会員の方を対象に受付いたします！

＜山本彩バースデーイベント（仮）概要＞
■会場：Zepp DiverCity
■日時：2019年7月14日（日）
第1部：開場14時／開演14時45分、第2部：開場17時45分／開演18時半
■出演；山本彩、他
■チケット料金：6,480円（税込）

又有

留力等乃團夏巡算

到時應該差唔多又出新單？

抽抽抽！

山本彩@SayakaNeon 20:16

結婚ラッシュの中
26歳になろうとしている自分は
少女漫画にハマってます。

どゆこと？

成日睇埋啲BL

BL家に何冊くらいある？

山本彩 @SayakaNeon
2000くらいかなぁ

有無巴打有抽飛
去到日本電話認証 企左喺到
你地點搞

上戶彩一樣咁正

我中分露額真係咁差咩

以前好啲咁囉

Likejapan真係好like彩

啱啱搞左張Sim 唔知得唔得

今日個中分好似順眼咗

有4689喺入面做啦

真愛雷娘

左右都好正

拎左大阪場張隊，排7百幾
實勁遠啦

唔好拎野飲唔好放locker, 直衝入去
可能有靚女女飯企你隔離呢

有咩野飲拎
我應該幾點去排隊？

6點入埸5點左右已經幾早
應該多女飯
入埸後500円可買枝可樂買左可以睇完先拎
名古屋場經驗，大阪我諗差不多

又要拎住支可樂又要揈毛巾咪好唔方便

可樂有掛頸繩

支可樂係普通可樂定有山本彩野

普通可樂

咁唔賣
如果搶唔到前位，就搵d 女飯企算

大阪場有幾多手足去

27/5嗰場

有冇人中生日event?
落選

我都落左
不過佢生日時好似旺季

第二張

あいり摸邊度

fb仲要寫本番前本番後

啱啱攞咗飛
排400幾

你就好啦

個場幾多人我名古屋場有分abc之後先數字

唔知呀，不過我係b7百幾
唔係仲有a掛

睇翻前幾版有巴打share過入埸次序
好似唔係001開始計喎

A可能係2階
B c之類應該係左邊門入定右邊門入咁上下

Zepp namba, 1樓企2090人 2樓坐440人

晏少少先好去, 而家去真係博中暑

去到附近，企喺到都出汗咁濟

睇黎今日好多人大阪相認
利申 滯港

到左，條龍好長下
好彩唔曬

到左

而家天陰又有啲風
舒服好多

你地排得前唔前
都幾長龍下

咁你地早d
去到display仲要排幾耐

已經到左排緊隊

b001-700到等緊

你就好，我係700果格
但d 人唔似有順number既？

一陣入就順no.

即係排而家係是但？
佢會點？叫你個number?

女飯質素如何？

部分女飯冇棍扮有棍

好多都好唔錯

聽到廣東話女飯

有冇即埸換衫

聽到廣東話男飯

你地入左去未

係300至500位
仲未

牙彩自己都扮有棍啦

可唔可以影個台黎望下

入場要俾500yen?

野飲錢

唔俾直入都得？

唔得, 一定要俾

只係企到呢度

好前

好好睇

係咪都係一首48g歌都冇唱？

氣氛好好
不過我完場之後有少少腳軟

無啦，我懷疑唔俾唱？
雖然我有d 想佢唱

氣氛勁正
我埃住有d 欄杆睇，所以好少少

岩岩企我左邊個大叔拎左個結他pick

今次第一次用solo 個人名義開tour
咁淨係唱自己歌係明白嘅

唔會啦

佢自己唔想唱多

上個月先唱完紙飛機

大面貓隻手

咁識揀

個個都抽水

我仲未現場聽過佢solo紙飛機

彩話琴晚live有trouble? 壞機？

枝咪冇聲

上次我睇，佢唱Rainbow rose唔記得歌詞

一時有甩漏啫

唔係話佢有問題有小甩漏先更加可愛

見到佢有少少不知所措嗰樣好似細路仔好qute

kawaii
你地係咪睇埋今晚

我都想
可惜抽唔中

越落越大雨

我睇唔到，今晚走lu
好彩琴日好天

en1 改左歌
今晚多左en4

彩

唱左邊首

En1 轉左 愛のバトン
En4 就 are you ready

好短

好似冇以前咁3d

封咗冇露啫

好似睇live時覺得大d

短人

唔知點解覺得個中分順眼咗

第二轉抽都係落選

估唔到可以開po 2
好開心
我開新po先
你地推埋呢個

傳送門

咁快開
幫推

推

聽日驚唔得閒開

之前metrock

推埋佢

1001